就放工 新加入應該去邊個位行

維園

維園出發

炮台山/天后

隊尾係邊個位置

銅鑼灣